[生要見人] Fced !! 連登當義士係condom!!新屋嶺POST系邊呀!!!

幾耐冇行動升級!!
成日口號 生要見人!!死要見屍!!!
關注新屋嶺post 0熱門!!!係0呀!!!(你唔好拎新聞搞埋新屋嶺黎講)
見屍就成日上熱門!!

未死既你唔救!!! 以後唔好問點解咁小人!!!
因為你唔去救呀仆街!!!
叫鬼同你一齊唱國歌啦!!!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推10次

1

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

2

3

4

5

6

7

8

人都入咗去你想點啫
無人有能力劫獄呀妖

9

10

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最後，善用不推文！

用番你理論：
人都死左，係仲想點姐？
無人有能力起死回生。
再用你理論：
都壽終正寢你仲想點姐？
要推番中國共產黨？
無人有能力呀妖

咁你教我點喇
去嗰邊叫一叫跟住入面嘅義士就會感到好溫暖？無被人遺棄，跟住照樣被人扣留。

我之前都信有堅持先有希望
所以都keep住update個運動
但自從心知無人制止到黑警後
已經唔同講法，謝晒皮

去曬荃灣浮屍同架「話」係popo私家車易主果道

林奠真係坐道就會贏

以前會出文宣 SOS ，國際登報。
行動升級，出宣言。
聲援新屋嶺。
建立熱線支援新屋銷嶺人士。

而家咩9都冇，除左打壓新屋嶺post同 叫人唔好做。
仲要大大力推d 未fc 既自殺post。